# tiwi&#39;s app

Repository ini untuk pengembangan sistem aplikasi penyiapan bahan sosialisasi yang digagas oleh Pertiwi Tanihaha. Sistem akan menggunakan framework laravel 5.2 dengan database mysql 5.6